點解白花油可以永遠零成交

因為係零仔

真。無人用

有人用架咩

在台灣由顏玉瑩另一脈子系設立和興白花油廠股份有限公司、白花油國際有限公司及顏玉瑩和興化工廠等公司，但財務獨立與香港公司並無直接關聯。

即係同服愛多八十年冇關係？

都係姓顏喎